[DSE] 召集所有2019DSE考生 tg谷

tg我

歡迎入嚟一齊溫書 問書 問關於補習野 etc

01後

補上link

仲有咁多時間對電話不如努力溫書啦

自修考2019 DSE

收聲啦00後

你咪都係00後

我唔係

讀緊工程
想幫下同學仔補下Maths
本身用英文學嘅優先
有意tg:

出年競爭係咪大咗

樓主好靚仔

今年我又考嚟玩下先

BTW有Econ問題 可以問我 2018攞5**

點解你咁靚仔

99步笑100步

dsme1030準備拎A啦

講呢啲 不過DSME 1030好似Presentation佔分幾重

恰毒撚科

點都好 已經放咗入Shopping Cart

新修？

係新修 讀咗6個半月 入去鳩考 5**咗